可以代表中國既動物

雞，因為中國版圖形狀似隻雞

雞、熊貓、龍

雞:關鍵字：廣東人

熊貓：關鍵字：懶

蝗

wfc